# assesment-customer-base

Executar o comando docker-compose up para executar a aplicação.

Swagger pode ser acesso no endereço: http://localhost:8080/swagger-ui.html

A collection do postman pode ser encontrado no diretório raiz, "Customer base collection.postman".
